【認真】發覺屋企門口俾人貼咗恐怖貼紙

之後我望下同層其它單位，有兩間都俾人貼咗。

唔知係小朋友貪玩定係啲老爆犯嘅新記號方法呢？
係賊嘅都幾聰明

如果係小朋友貼既話幾得意丫

小新（心）火車捐山窿

Thomas好恐怖

門鐘位有幾高

真心 有賊會踩點落記號俾同伙

屌真係好恐怖

冇錯 就係睇過新聞有啲咁嘅手法

痾完屎出去睇睇再答你

都幾大波

唔好意思po錯相

想po thomas

屌你老母玩單機啦

Show Blocked User - 圖呢屌妳

第一張恐怖d
第23張可接受

係咪新款爆格既標誌

米4到

咁未必係小朋友

貼Thomas 咪好
貼thanos 呢

Thanos型

mother fucks cmon

( Show Blocked User - 圖呢屌妳 )
單機啦柒頭皮

之前睇盡左元朗都睇到類似既野
不過係
不過果條友比人點左相啦

如果真係有賊入嚟我係咪合法可以打7佢？
大個咗之後都好耐冇打過人

你哋已經俾人咀咒左

以為講緊多啦A夢

放恐怖圖條仆街我屌你老母呀

屌你老母 咁啱係凌晨睇到呢張相

明明好撚眼訓 就係因為呢張相搞到我現在好撚精神

Show Blocked User - 圖呢屌妳
屌你老母

連登仔唔係好大膽 好勇猛？
見蝻打蝻
見蝗打蝗

點知一張唔恐怖既恐怖圖已經嚇到屌哂人老母要block人

屌佢老味呢啲撚樣連仔封撚柒左佢個acc就岩

永久封啦

死全家喇屌你老母 單機喇垃圾

樓主門口有冇小朋友貼我唔知
但呢度就有個

食屎狗單機啦

認真一問張圖係咪有乜特别，就咁睇好似唔係特别恐怖

( Show Blocked User - 圖呢屌妳 )
嚇撚仆街屌你老母 單機啦

係淘寶買個小型cctv，check下邊條仆街亂貼野

原來連登咁多人咁怕鬼相 LMFAO
唔知係咪太鍾意睇恐怖片 所以覺得唔算好恐怖

不了 廢事一陣影到啲睇唔到嘅嘢嚇_死我

無左#11個留言

屌你

屌你老母

咁既圖都可以嚇到連登仔賴屎 笑左

撕左佢痴係其他人屋企啦

小朋友有咁高貼到咩

係咪太多人Block?

( Show Blocked User - 圖呢屌妳 )
完全封鎖

變態殺人犯行動前踩線做記號咋？睇戲都有啦

果然係child登 可悲

Lm

見到標題有恐怖嘅字眼就知實有人貼鬼相

小心出入啦

還願２ .0

樓主小心

樓主屋企係咪兩個人/四個人住?

上個禮拜我住果層有個男人禁晒全條巷嘅門鐘，我大概過咗30秒之後先至開門，開門之前我已經睇咗防盜眼係冇人，之後開埋鐵閘伸個頭出去裝，點知對面屋個男人同我同一時間又係伸個頭出嚟裝，就見到𨋢口有個着西裝嘅人鬼鬼鼠鼠咁樣好似成層樓踩線，但係就好快唔見咗人即刻入𨋢走左。利申，九龍城區東頭邨嗰邊。所以都係小心啲好！

有無留意到火車車身number唔同

撕左佢 痴去側邊個單位算啦

細個嗰陣我都會落停車場癡貼紙

請貼去神秘台

雖然唔知真定假，但大陸嗰啲符號全部可以再複雜啲喎

你唔講我都唔覺
完全封鎖

樓主可能兩個人住所以兩個火車頭

齋睇符號
唔知點解覺得大陸嘅賊九成係Engine佬

賊緊係等冇人先入屋

有張一個火車頭一個小新姐係單親家庭1個細路？

睇下有冇人係屋企

小新個樣望撚到實
應該係解目標單位
樓主小心

小新亂入姐😂

我覺得小朋友好珍惜自己既貼紙 唔會周圍貼

真係幾可怕 快d撕左佢

連登仔咁細膽架咩 好得意喎Thomas
撕走佢咪得

火車貼左邊 = 日間返工
火車貼右邊 = 夜間返工
小新 = 有小朋友

暗號梗係要「暗」會唔會咁高調呀

啲賊仔就係用小朋友貼紙等你放低戒心
試過夜晚見到有個男人裝哂成層嘅屋
不過屋企亂到應該賊都唔偷

屌你老母 連登仔比火車頭嚇親

好明顯係比人 block 左個張

住客神經緊張

都唔係d張圖恐唔恐怖問題 而係個人行為問題
child登

屌你真係恐怖圖都算啦 但張咁嘅野都嚇到屌晒老母

火車頭都驚
兒登係咪真係咁多小朋友

我覺得而家啲小朋友玩貼紙既都唔多啦
睇埋其他樓層有冇？如果有都可以報定案先

CLS

小朋友貪玩點會癡得咁整齊

性暗示

想入樓豬個窿

+1
Show Blocked User - 圖呢屌妳

agger

暗示你要比人打到變火車頭

有咩問題....點解我唔覺得恐怖
你話係真人就話姐

樓主宜家啲貼紙一包幾多錢
我都想買番包嚟貼

兩張痴右邊代表有人
痴左邊代表可以冇人，痴埋小新係中間代表下晝無人

連登仔出名唔迷信反鬼神 不過怕鬼

真係有圖

笑死

畀咗幅圖正皮

痴線一個火車頭都唔貼得屌你好心班00後連登仔咁廢就上babykingdom啦

貼得到門鐘咁高仲點會係周圍貼既細路
而且就算細路都唔會貼去啲唔係自己既地方啦, 自己都望唔到

多數記號黎

同個戶人講提下佢地 報埋警備案

係自己屋企門口打返個交差咪無事

Idk

唔係呢張

痴多幾個去混淆視聽

唔係火車頭
我po錯另一張有個女人萬聖節cosplay女鬼既圖
攪到收到超過500個負評 比好多人block左

俾我即刻開門一腳踢落去
難得有機會！

笑死